其實CRE既apt test有冇標準

成件事好似D答A有4分，B有3分,C有2分果d濕鳩test咁
如果四選一，我諗要pass都幾難

你噏乜鳩呀弱智仔

apt test is a kind of IQ test

有，IQ 80以上=合格

憑呢個POST既內容睇得出你唔合格

正常智力都pass

樓主fail左

份野應該岩三份一就pass
大把人半份卷唔夠時間亂撞都pass

有D MC冇必然答案
A有4分
B有3分
C有2分

加埋總數過到合格分就pass

痴撚線啦
CRE apt test都肥得嗰啲人, 係咪匡智畢業

我淨係識3題
Pass左

DSE易D喎咁

匡智唔收重度弱智

你好
匡智係有特別開學校比嚴重智障

其實真係唔好怪我直接
如果cre都唔係一take過
我覺得唔洗浪費時間
jre難十倍有突

兩樣野黎架喎
一個文科人地獄一個理科人地獄

關咩事啊，你做得呢啲位你枝筆都唔可以差啦

家下講緊你唔比人數理白痴過唔到cre但作文神級官腔一野pass JRE

你咁既邏輯思維能力無咩可能pass到cre喎

原來唔係同一個人

最尾個句收返 sorry

關數理咩事.....超過一半都係文字題
得最後兩part同數字有關...
成份卷都係考邏輯

就係話logical reasoning 都係理科人比較在行

我只係想講 佢話cre pass唔到就一定過唔到Jre 呢點唔成立 大把人jre輕鬆有得in但cre 覺得吃力

其實我唔明你講緊乜 抵你fail

你其餘果啲揀晒C?

睇左兩次都唔明樓主噏乜撚野

樓主低能仲要學人開post

yes

唉 早知我撞C

笑撚死

個jre制度搞到入到嘅officer grade都係文科人多，完全唔重視理科人嘅邏輯思維

低到匡智都唔收

收皮啦，坦白啲承認你自己支筆唔撚得，然後操 fit 佢好過啦 你係邏輯思維好嘅點會識計數反而唔識寫字

Workman II 應該可以

咁理科專科嘅話多數有專屬職系嘅...

笑左 cre都有人抄

Cre係文科人定理科人地獄

講真cre都唔pass真係差咗啲

好似話啱一半就得
考cre嗰日冇帶cal機 結果一樣pass

CRE既app test係文科人地獄 因為好多logical/inductive reasoning, 仲有隻data sufficiency 係短時間內要完成就算理科人都會覺得chur
至於CRE既中文就算文科人都未必覺得易
因為唔係exactly測試日常運用既語文能力

利申理科人 但無考過中英文

關咩事呀
CRE apt test有文字題有數字題
我當年考認真做文字題後面鳩撞都pass

好多文科都重視logic 喎，我覺得文科人答data sufficiency 應該仲有優勢過理科人，一條問題有咁多隻字

呢句野已經見到你邏輯思維有幾差
同埋你其實知唔知JRE考D咩題目?marker係expect考生寫d咩?

今時今日咁既政府
仲點會自己既員工有咩邏輯思維
想你一味忠誠維穩咋嘛
根本係過份識得思考對佢唔係一件好事

有名你叫data sufficiency 始終都係問D比較數理向既logic
你肯定文科人會handle得唔差過理科人?

例題就係呢d:

不過咁講 文科人睇得快但唔識答
理科人識答 但的確會偏向睇唔切

所以考慮埋限時因素我覺得data sufficiency已經算係對大家都fair
但仲有好多numerical reasoning, table/graph, 都一定係理科人偏向有優勢

有
智力 test
用嚟排除智商不合格人士

如果照你咁講，文科仔連文筆都無優勢，重有咩價值講一句就起曬鋼咁，現實唔敢屌人要上網屌？